香港運動會

磚笨唔係咁掟既。
咩話？
我係話 磚 笨唔係咁掟既。

大家有無參加過陸運會，有無玩過擲鐵餅
要係狗竇玩磚頭唔洗行咁近既，華麗轉身就得啦

掟磚技巧有待改善

*為免TK,未擲過鐵餅既朋友唔好亂黎
*請確保投擲目標及兩側無自己人